點解民陣而家唔再搞遊行?

佢哋先聚到最多人

民陣每次都係和理非
但家下和理非遊行未集合到就已經瘋狂食tg

你訓撚左幾個月?

黑警都唔批不反

批咗都唔比搞

好明顯民陣已經休眠等區選/取消區選

唔好靠人，係時候靠自己喇

就係既然點到唔批，點解唔照搞，民陣始終活動號召力較強

岑子杰俾藍絲打到入左廠 休息緊
Btw 就算有不反對 開始前都一樣俾黑警射tg

暴政洗橫手, 嚇走好多有後顧的市民
大遊行人數已經反映唔到真實民意
區選係一個好好的民意調查

蘋果新聞維曬穩 好輿論仇恨核彈收曬火

無可否認活動或遊行人數對我哋嘅士氣同談判籌碼有極大幫助
但亦都明白黑警濫捕嚇走咗好多人

所以我無怪民陣架

只係作為市民，想維持住抗爭熱度
仲有好多野可以自發去做

上次尖沙咀咪搞左

申請左好多次

次次都被警畜 否決

佢唔會再俾街頭遊行或大集會

改做每星期shopping 好過

由於各黨派忙於落區拉票，民陣亦未有足夠人手協助，選舉前難以有大型動員活動。

我知有啲人唔信風水 但呢個po重點係風水之後既下半部分同埋留言 想大家用少少時間睇哂佢 我地係時候要改變了

[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

之前明知唔批都會入下紙....

咁就希望選舉後真真正正再搞啦

至少11.23都整返個18區造勢晚會啦

冇搞十幾日姐

佢地搞好區議會選舉先

我亦都冇怪佢地，但大家都睇得出自發搞同佢地搞成效，規模同號召力都有分別

遊行時間未到就一街都係狗 仲設晒rb
點召集大量人參加？

唔批都照搞只能適用於冇大台場合 民陣咁搞既班召集人即刻比人拉鳩哂啦